long d點樣氹男朋友開心

佢喺美國 我喺香港 大家睇新聞又唔開心 想半夜傾偈又比時差整亂晒 早晨早唞又過咗一日 可以點

真係唔好long d 啊sis
有個朋友係咁 最後發現佢男朋友係嗰邊有個鬼妹女朋友仲有個private ig po 日日落club 嘅相

係香港識定個男仔, 搵定後路穩陣

唔好long d 實死

我男朋友唔煙唔酒 但都驚

最尾點樣發現

有個frd 睇唔過眼同佢講

寄信比佢
寄下小禮物

送頂綠帽

自問文筆唔係好 有乜嘢小禮物提議

皮革銀包

飛過去

睇三毛
撒哈拉的沙漠

佢住紐約 真係驚咗個仆街肺炎

你個朋友係咪你？

認真答你Sex cam

感情問題一律建議分手

認真答你phone/cam sex

男係鬼仔？

認真答番你

有大家一齊call住🙊

但係呢種新鮮感又維持到幾耐呢

香港人

ok 咁每個禮拜搵件仔返嚟係佢面前屌你

結婚對象

認真問係想知道點樣可以容易啲捱過呢段日子

唉

送你一首歌

真係結婚對象就唔使諗點捱啦，嘥咁多心血諗點捱不如諗點樣再搵多啲錢計劃吓將來充實吓自己，再唔係再讀書囉

要long幾耐

屌 聽到喊

起碼8月 睇吓果邊開學會點同埋屋企人放唔放心比我返去

發洩出嚟就啱架啦
再嚟多首

我班兄弟 有2個long d 次次視像交完人扮訓 其實就係出黎join我地clubbing

有咩仔longd守到寡架

真係鍾意嘅話係絕對可以

多謝你呀

繼續

其實唔係好耐姐我以為以年計
咁keep住facetime啦 好快過

依家疫情嚴重無啦 但平時佢都唔玩呢啲 唯一娛樂係買賣潮牌

2月開始

唯有係咁諗啦

係果邊讀書定做嘢？
讀書就多數

繼續

好快就冇事架啦

Your name Cls

我同女朋友long d左3年到而家仲一齊緊. 佢uk我香港,呢一年佢讀完u番番黎香港,但黎緊9月再番uk讀書

其實都係大家就時間video call/call.時間係大家夾出黎,大家有心一定會有時間call

加油

讀書

巴打加油

如果知地址，試吓速遞一份禮物比佢
就算平日會text/ cam 始終都係好虛
收到禮物拎上手嗰吓會feel到多d真實感

加油 最重要兩邊一齊付出
過來人 我係外國 男朋友係香港
我堅持每日凌晨起身打俾佢叫佢起身返工
想俾佢覺得我係佢身邊
而佢收工返到屋企就同我facetime
陪我做功課 到佢瞓教
到依家讀完 仲一齊緊

點解d人寧願同個韓仔long d 都唔想同我發展

我會寄零食比佢
次次郵費仲貴過個餡
另外都試過剪片send比佢

longd 半年無見 被帽
早兩日先發現
但仲好愛佢好想重新黎過
但對方根本想分手

講真 寄驚喜禮物寄過幾十份
信都一星期一封
佢無心 佢收到都唔會開心
其實佢無寄返野比你/諗住做咩驚喜令你開心返
你真係唔洗諗要為佢做咩

之前女朋友又係美國
根本完全唔啱時間
你做幾多都無用

主要係睇對方

寄你個閪俾佢